【香港人加油Gen2】 大聲叫「光復香港」，D人就會接到下一句

唔信我就黎試下

:
光復香港！

時代革命

再叫一聲梁天琦 更加震憾人心

光復香港！！

推

香港獨立！

勇武抗爭！

光復香港！

時代革命！！

青神分裂

光復香港

光復香港 精神分烈